明明就可以係地鐵站現場等支緩

就算兩個警犬控制唔到在場100人都可以留喺現場等支緩，而唔會係調頭離開地鐵站。

警犬好似有槍？驚你就唔好做狗啦！

屌你啦 警黑大龍鳳